一年前嘅今日 727元朗嘅事 你地忘記左？

上年7月27號
係光復元朗遊行既一日
面對721元朗白衣暴徒恐襲
我地決定保護家園
但當日則比警方首次發出反對通知書
最後香港人冇理 繼續企出嚟
而當日光復元朗遊行係有288000人參與
到夜晚 大家着住gear留守元朗
但結果就係有防暴速龍衝上元朗黨鐵站打市民
今日係一週年 我希望所有人都記得

比笑點你地睇 條柒頭甩頭盔

推

推呀

推…………

7.27 pish

發現今日完全冇人提起
比午市禁堂食搶晒啲位

警棍鑲索帶頭 打多兩錢肉緊呀嗎

果日見到個舊同學

當日勇武

今日會開槍射尻死你地

當日都係射下tg 今日實開橡膠彈

1年前 和勇不分文宣多到周街有

仲記得一年前一路睇一路喊

當日就好似打緊巷戰咁 周圍都係蛋
呀記錯果個係漫畫黎

Never forget

咁就一年

727手足
8月6日1000 高院第一庭 刑期覆核宣佈裁決

respect

777為咗阻止遊行示威，打壓異見
搞撚到香港變成一潭死水
屌你老母臭閪
呢個號稱最自由嘅城市
俾佢搞到冇曬娛樂，飯都冇得你堂食
三人或以上出街又犯法
有意見又唔俾發表(打壓連儂牆)，
就算俾你發表咗
都重係意見接受態度照舊
究竟香港呢粒東方之珠
係咪真係會變翻光彩奪目嘅一日

個日有橡膠子彈同海綿彈
係第一次出海綿彈

前一日記得有人義教自衛術
師父怕我地比白衫襲擊

Push

食餅

手足

唔會因為武肺忘記

up

依家班狗係直接開實彈

唉 邊有得比

果時睇live仲記得打撚到入村 簡直有種覆桌既味道

國際線有任 請每日推Post

我身置其中

永不忘記

知得，買老婆餅

搵人呀
葉虎呀